想問下賣補品果間GNC係黃定藍

會買幾十蚊野，但黃藍list又唔見有講

㊙️㊙️

萬寧負責入貨同落Order...